中共華為向開拖瑞典 就被踢出瑞典5G市場一事提出上訴

華為就被瑞典禁止參與5G網絡建設提出上訴

中國電訊設備製造商華為，已就瑞典禁止華為參與當地5G網絡建設提出上訴。瑞典郵政電訊管理局表示，已交由斯德哥爾摩法院處理。華為暫時未有回應。

瑞典政府上月以國家安全為由，宣布禁止華為和中興參與當地5G網絡建設；華為批評決定不公平及不可接受，強調華為從未、亦永遠不會對瑞典的網絡安全造成丁點威脅，希望瑞典政府重新評估有關決定。

原文網址：

以後瑞典有乜野唔用国貨都會被上訴

屌你老母自由市場，唔撚用你既野就告鳩你

愛立信就直接被中国禁止參與5G網絡建設。

咁易比你5G入瑞典偷機密咩

愛立信咁高科技含量 入左中國華為鬼有人用